一有地就起樓

其實有地起樓係好
但係唔該唔好再係比d支那人住
比返我地香港市民住先係正路
就算係要用粉嶺個哥爾夫球場
我都覺得ok
(但事實上入面嘅路好窄，真係要發展嘅話，交通真係唔知應唔應付到)
最理想就係用石崗軍營發展

依加問題係好多野都比支那人佔據哂
個個上電視講到自己幾慘
但其實根本可能係大陸有大屋住
同埋唔該廢老唔好再娶大陸婆落黎香港！

利申:由細到大都住新界北區
一直覺得自己住咁鄉下地方應該安安靜靜
真係唔想有咁多人同車

唉，真係好逼